新樓入票問題

第一次抽新樓
1）入飛是味地產會幫我入，洗唔洗帶支票
2）抽中左唔買有冇問題，聽人講好耐先退到錢

要帶支票
如果唔帶，佢可以幫你出住先，呢個行為其實可以釘牌，雖然好多aa都會肯，之後你再過番俾佢

如果碌信用卡，唔買之後好似要預3-4 weeks 先俾番你

利申，抽過一次新樓，世宙，最後無買

抽邊到？

幾時先簽回佣紙？

入票前

世宙幾好住

抽天鑽

1. 可自己打本票抬頭寫發展商名/ 俾支票(抬頭AA公司名)或碌卡，由AA公司代你寫本票俾發展商

2.抽唔中約3至4星期，但都要睇AA有無幫你跟足

無買有無後悔？

自己問AA啦

有啲AA會幫你比住支票先，有啲要你自己比
有得揀梗係佢比住先啦，抽唔到又好，唔買又好，拍拍蘿柚就走得

無
最後買左屯門一間三房二手樓

抽中 唔買抽黎做乜 不如唔好抽